頭先出街食lunch比班10後笑

是咁的

上連登上得多既我見好似個個都話唔裝安心出行
咁我又跟大隊淨係寫名落紙仔

隔左一排到今日出去食黃店，一開始已經發現唔對路，全部入去既客不論男女老幼都拎手機出黎掃安心出行

我心諗幻覺黎既姐，嚇我唔到既就膽粗粗行去問門口店員拎紙仔寫資料，就係呢個時候隔離有班出黎食lunch既10後小學生唔知有心定無意係度大聲笑，話呢個人係咪原始人大猩猩黎，仲走埋黎問我係唔係唔識用手機。

我即刻紅都面晒，同店員講我都係轉外賣，跑返公司即刻down返個安心出行再嬲住出呢個post

唉 而家d 10後無d禮貌我地80後有素質錢多多聲

食麥當勞，有個o仔（又係10後）同老母嘈，問點解唔裝安心出行明明掃一掃就可以堂食

樓豬廢到俾小學雞串都唔識反擊

佢地用普通話鬧 我要比心機學好普通話先反擊得

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

𡃁仔講既野係岩 我都悔改左裝返
但係說話既方式要優化下囉

個腦power_off果個會然分身？

是咁的

上連登上得多既我見好似個個都話裝安心出行
咁我又跟大隊下載定個安心出行落電話度

隔左一排到今日出去食黃店，一開始已經發現唔對路，全部入去既客不論男女老幼都拎支筆出黎填紙仔

我心諗幻覺黎既姐，嚇我唔到既就膽粗粗行去問門口店員邊度有得do安行出行，就係呢個時候隔離有班出黎食lunch既10後小學生唔知有心定無意係度大聲笑，話呢個人係咪on9仔黎，仲走埋黎問我係唔係唔識寫字。

我即刻紅都面晒，同店員講我都係轉外賣，跑返公司即刻del返個安心出行再嬲住出呢個post

唉 而家d 10後無d禮貌我地80後有素質錢多多聲

你點知的係五毛來

其實scan用幾秒 走又要㩒離開
手寫都係十幾廿秒 拍拍欏友走 唔覺寫紙有幾麻煩

你点知的？

手寫要寫得工整
如果一枱人數多寫埋同一張好麻煩
都係安心出行好
掃完真係安心左

同埋如果去過間餐廳有人中
個app會提示你去做檢測
好似有個人照顧自己咁

其實唔用安心出行真係好撚做作，冷係唱反調噉。

高登注射time??

大猩猩

有無撚寫過架你 一人一張架
不過都啱 掃完安心出行就唔會中肺炎
我想中招拎5000先寫紙仔咋

店員話可以一張枱用一張紙
你似唔出街死毒撚

為反而反 真係傻西先會咁做
好似佢地而家咪又係死死氣搭九巴搭港鐵

哈

笑你全家中肺炎？

屌柒返佢遲下政府要你即場打個飛機先可以堂食咁你又即場打飛機呀?

女人點打飛機你諗野都幾不切實際